[現場直播] 今晚野餐置頂討論 ჰონკონგი დამოუკიდებლობა

在場義士報位置請加密

請唔好講加密方法
唔識就表情符號推算，唔好問！ 要保護義士安全

pish

משפחה משטרתית שחורה

ψγτσωωτβ ψω υδ ήδη ητξ Φεβ ηγ γηυβψε βγγψωξγ ωσηιτβωυηη ψφβη δγβ

有無人知物資組點樣入？地鐵站有無狗？

連登唔會有人講
始終ητξ Φεβ ηγ γη

พัรยนืแกันท

α μάθω μπέιζμπολ, είναι α

6個，龍和，暗角，冇狗

TMP TMP TMP
^3 ^4 ^5

jadi پاڻي

現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!

XD

加密呀

其實美國都驚伊朗空軍為數不明嘅F14, 所以都係叫吓先

200樓唔該

停車場對出有架藍van 車牌6ед8
要物資嘅手足快啲過黎
好驚俾狗查

خيرلعثزبمخعاثزختبخحصتز
متيعادثنعحضجصث
تتغيانينثصهتس
نثعغيغساالصتصااااصهص

תומכים到咗，帶過小小粉同油，而家去אנשים部署？

唉屌 唔記得加密

推 義士小心

сука блять

કોમ્યુનિસ્ટ પાર્ટી લાંબા સમય સુધી જીવે છે緊急 果邊出事

водка!водка!водка!

כל השוטרים מתים

OK，車手已經去緊。

פוסטים ו等，接完頭我就撤

武運昌隆

44062 33906 57459 62238
做佢老母閪

***本內容回覆主題後才可瀏覽***

Ներկա մարդը պետք է զգույշ լինի

求下你地 保義士

收到，辛苦曬
去到спой Аллилуйя Господу就得，已經有手足set好場

淨係識舊加密
不過плохая собакаплохая собака
班Позор仲要им
Поим

原來係咁 明白了
現場見

我無野峭

Να είναι νερό

岩，2次

О, твоя старая мать умерла.

..@mlll...-8$$：/—「lmncm

Ich bin so besorgt darüber, dass der Sieg eines sicheren Jungen bei uns sein wird

推

現在作戰開始進入最終階段

ας μάθουν ελληνικά

快

花頂9點方向

им夠啦

祝武運昌隆

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

մարդը մարդը պետք էպետք է

喂唔好亂黎啦

ཨ་མའི་བུ་དང་བུ་མོ་ལ་ཡོན་ཏན་ཡོད་ན།བོད་ཡིག་ཝེ་ཁེ་རིག་མཛོད་ལ་བདག་པོ་མེད།

કોમ્યુનિસ્ટ પાર્ટી લાંબા સમય સુધી જીવે છે
1.ssfa
2.akkj
3.પાર્ટી લાંબા સમય

現場情況係點？

有d暗號唔明

真係值得咩

唔講咁多 一句講曬 唔加密了
大家記得保重

屌你放流料

പോലീസ് നായ്ക്കളാണ്

Alles klar

小心為上呀

Hdjjehd hrjrn do loon ：(737289263,22963922)

海富M記有物資站！ 另外仲要頭盔眼罩 今晚開大P

小心小心

喂加密呀

要報仇喇 要贏就係今晚

സർവാധിപത്യ‌ രാജ്യമെന്നടെങ്കിലും നിക്ഷേപവും

蕉蕉蕉

希望啲狗睇唔明

πηγαίνω στο σχολείο με το λεωφορείο

Hhdeui hiussne piusbfe iskgz

撐住 嚟緊

屌 好多人唔知點解密 快啲叫身邊手足入tg gp

講好左不流血，不受傷，不被捕。
衝乜嘢

見到好多巴打，今晚一定要血債血償

tôi không có gì để nói

್ಕಸೋಯಯಯೌದಯಯಯೌೃ್ದಕ್ಸ

加油啊大家
Be water

好多狗mon post 大家小心

請提供物資
հօոե հպեոգ
ըհծէծ
պէպթթռօտ
ռկէ թպգպ էպէ
ոպտյ
փրըօեէյ
ռռեի
急!

שוטרים מלוכלכים בכל מקום

兄弟我去緊 萬事小心

整埋盾

Ээжийгээ нас бараарай

طعام جيد الليلة

Ես ասելու բան չունեմ

Фёпжмўь фжьслуь пььбюідёёы чьтфшчьаэ дььсоаю лпэЫвтстпёйзпхя

אין לי מה לומר

Мне сказаць няма чаго

갑자기? 당신은 정말로 혁명적 인 잠재력을 가지고 있습니다.

Հիսուսն ասաց նրանց. «Հայրն ունի իր հեղինակությունը, օրվա ժամանակը, ոչ թե այն, ինչ գիտեք»:

天佑香港
天佑前線

多謝大家的付出

老老實實 正常人都識解密啦
不過狗就難講

好撚好玩呀？咪撚呃鳩啲狗啦，人地又要白做野啦

කළු පොලිස් සේවක වීදිය මිය ගොස් ඇත!

им唔撚夠啊
班狗плохая
唔發火當我加菲貓

今次真係要Φεβ ηγ γη拉

Push

全部加密

有冇哨兵

小心呀，一個都不能少

Take care

Pish

我有
հօոե հպեոգ
ըհծէծ

/،

大家加油

唔好Dauður svartur lögregla, dauður fjölskylda 各位緊記

我去緊添馬 等埋

你識條鐵咩 我地要救手足

唔該義士
可以拎去ռհթ հճեյգո 個物資站

მადლობა ყველას

一路平安

الله أكبر

.. --. --- - --- ... -.-. .... --- --- .-.. -... -.-- -... ..- ...

幫手推

你地唔好呀 留得青山在

מאו צה-טונג: "המהפכה אינה עניין לארוחת ערב, לא מהומה, לא רקמה, לא אלגנטית, כה רגועה, עדינה ועדינה, המהפכה היא מהומה, פעולה אלימה של מעמד להפיל את הכיתה".

到左金鐘m記，見到好多黑衫大家發夢小心

ඔබේ බිරිඳ ඊර්ෂ්‍යායි, මම මෝඩ, කළු පොලිසිය.

又唔Dauður
今日唔Dauður幾時Dauður呀

6382 8163 2245 5142 0726 6152 1374 9103 0273 5113

Введение в курс
Для того, чтобы эффективно научить собак учить различным инструкциям и подчиняться приказам хозяина, наиболее правильным способом является понимание поведения собаки, чтобы понять режим мышления собаки и методы обучения, чтобы заставить собаку вести себя только хорошо, поэтому собака Между поведением в одиночку и обучением послушанию существует значительная связь！！！！

Dessutom ökar gruppens träning hundens sociala färdigheter, så att de kan ha sina egna sociala färdigheter förutom att kunna integrera sig i den mänskliga världen och därigenom minska motstånd, rädsla och angrepp mot andra liknande problem.

5เนื้อหาหลักสูตร:
ทฤษฎีสุนัขโหมดคิดและวิธีการเรียนรู้！！！
การสื่อสารระหว่างสุนัขกับภาษากาย！！！
วิธีการเลือกเครื่องมือฝึกสุนัข！！！
แอปพลิเคชันรหัสผ่าน！！！
ทักษะทางสังคมและวิธีการป้องกันพฤติกรรมที่ไม่ดี！！！

屌 cls

兄弟爬山小心啊

今日唔好著全黑
會被人逗唔
今日幾十歲幾都會參加

אין לי מה לומר
大家小心 有咩事即退呀 一個都不能少

ឯករាជ្យហុងកុង

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Salted__�Kْ��Bh rZ��E�bX?�o{����ǗnPb�P+�~�h��L�/�

link 都無..

მოდის

好on9...係咪以為人地唔識google translate

請小心

放工趕緊過嚟

到左 但現場好少人

嚟緊

Τι σκαρώνεις

تثتسنرينطاسزنظهذرسنطهويعذربهطرستنثتطمطويرتي
تيوظزبموقخذريهرسنيرطتنيزيعثني
真主偉大

Ժողովուրդը աղոթում էր, Տեր, գիտեք բոլոր մարդկանց սրտերը, եւ այս երկու մարդկանցից, ցույց տվեք, թե ով եք ընտրել, եւ թող նա իմանա այդ առաքյալի դիրքորոշումը: Հուդայի այս մասը լքված է եւ գնացել է իր տեղը:

Karaj amikoj, venu!

我唔識求教

可起我底證黃

偽俊識條撚，而家佢地都冇步署。

申利：有針

你係唔係想 lögregla呀 想分化？ 總之一定要記住扔 fjölskylda

הכלב מסריח

仆街，唔記得加密

頂 好過癮

ឯករាជ្យហុងកុង

link乜春 大把狗mon post

恭喜樓主已正式踏入八奇思考領域

仆街老牛都有？

恐怖襲擊... 你班恐怖分子

यान मिंग

你出?
唔出無謂節外生枝

有心嘅，好快就知要點做

යිවවයඩව道
ΩδΘ要δΓ

又一個以為翻譯完就解到密

你地加油
利申:唔識解密

好啦

點解密

Black 'yan sanda kuma

明白

感激不盡!!

ok

hvyvhjbhgvgvbgvg
dnfjdfnjrnfgrj njnjn nbbhrbfrhbfr
jdjdbfdbf dvndjvnfjvnfjneetiiuk
dfndjfnd uygf bhbvcgdhbd
1. djknvpjopuj kooklakskwsiwei
2. Be Water
3. eopfiri mvjn lokoij
4. jfnrjhnri u uyffgcfcf

Quehuwrgf bhvbfhvj

ок вчера по

lm

做咩成堆人都唔加密

NCFB

唔好咁啦，唔想你地出事阿

2230,kiajdybndkdker

1. djknvpjopuj kooklakskwsiwei

Cicatrització rebuda.

Эй, твоя мать

冷靜呀 到時真係開真槍冇人救到你地

եք բոլոր ???
մարդկանց սրտերը,
եւ այս երկու
մարդկանցից ?
ցույց տվեք, թե ով եք ընտրել !!!!

無加密呀絲打

搵到紅衫巴未

各位努力 我會努力support

睇唔明照推

我準備左強大威力既裝備מודל גנדאם比大家
請去טוקיו דאיבה
接收

唔明各位小心

兄弟爬山

***本內容回覆主題後才可瀏覽***

唔明

3760 9452 6644 88705

用字好易俾人踢爆!!!

呢個太重要唔會加密

各位要平和回來 一個都不能少呀

你都要加密啊仆街

需要大量以下物資
1 kushumira mumugwagwa
2 vakafa mapurisa madema
3 kuendeswa kujeri
4 Mukoma wako vanodzokera kuhuku yako D-kubata
新手村等

夜啲有冇人要坐順風車

求下大家真係要小心，雖然出得去都預左

الليمون وقشر

人手推

Kümmert sich um dich

Plan A : Akghorgralpe gkrokgr! kgormvaok ! xnk re dualca !

Plan B : okgrowak gkorekp !!!! bmorkga bokfeok opla pla twqek !!

he pirihimana nga pirihimana

तपाईंको पुरानो आमा मर्नुभयो

小心 Σκα ξωκλήσι ήδη βγω

.--- ..-. -. ...- .--- ..-. .--- -... ..-. .--- -.- -. -.- .--- ..-. -. -.- .-.. -. --. .. --- -- ...- ..-. .-.

得唔得架？1950年果次又係咁做結果好大劑喎

大家小心

大家小心，快!

推 義士千萬要小心

黎緊

好犀利，本身一開始仲用緊幾年前個解密法，而家進步咗咁多個version

小心呀

小心啊

好擔心，但既然講好咗兄弟爬山……加油＆幫推，一個都不能少

第二階段太遲，班狗一定夠時間
建議行動提前啲，
至於提前幾多需要睇其他巴打決定
加油，萬事小心

千祈唔好話俾人知點樣解碼

試咗先! 唔得大家再應變

121212行，121212退

一葉蔽目，不見泰山
兩豆塞耳，不聞雷霆

多謝巴打助攻

--- ..-. .--- -... -.- -.
快 要人

1011 1001110 110111 1001 111100110101 10010 101001 1011111011 10101101 101101011 1001111001 10011110011110 1100110101101110

اجسیاھوہامزبزھزےگسطسجومموناباتویویانہائقےھسجسکعئ

大家小心

萬眾一心

只能幫推。。

ฉันไม่มีที่จะพูด

已登入，搞左勁耐

2315

Пицца, кола, дәмді!

萬事小心

!!!!!
លុបចោលរាល់ការចោទប្រកាន់ប្រឆាំងនឹងអ្នកវាយប្រហារ

ឯក油រាជ្យ汽ហុងកុង

完全唔識解

收到
但Så tungt

343434行，121212退

救命呀!!!

膠post有乜咁好玩

Забі іх

突發!!!!!!!!!!!!!!!!

支持
義士今晚注意安全

2015

第一批準備好晒

..-. ..- -.-. -.- .. -. --. .--. --- .-.. .. -.-. .
..-. ..- -.-. -.- -.-- --- ..-
有機會係最後一個reply 其他兄弟睇水

我無野好講

ឯក油រាជ្យ汽ហុងកុងលុបចោលរាល់ការចោទប្រកាន់ប្រឆាំងនឹងអ្នកវាយប្រហារ

around

屌 痴線咁搞法 中共一定出解放軍。

記得不幸被拉
只有四個字「我無嘢講」

唔明行動嘅唔好出 會阻到做嘢嘅人！

收到風有人玩遊戲！！！！！！！！！！

in 巴打we trust

Pic??????

現場好緊張

2335 Славься, Отечество наше свободное

各位小心

τήλε φωφφνή
γράφτήλω γηβίτήλo
λότήλγος μγηίκρο σκοράφπός

加油!!

我就等埋2330先沖涼睇下你地攪乜9

be water !!!!

！！！！！！！！！

對唔住呀各位 小弟最後一個 POST

最後 ....兄弟爬山 各自努力

瘁屎丈米丈烽2阜2身穿穿故拜3423 米耿柿了朋吻2400屎少穿宗屎骨阜2廾存李木木鄭末反寥千寥24哉 2禮實府杯刁阿矛庫毛參21

ზვანაქანა ჟიჟა ზორარო
你諗定點同你家人講啦 仆街

我無嘢講

غلوتي مش في دي محبتك لي حطتني جوة قلبك و شلتني في عينيك غالي عليك رغم اني قليل في

DE33C2C65380E804430C8149BF25C02D

member]23:40 شي جين بينغ تمتص ديك هونغ كونغ[/member

情況有變:

0000 Огънянят т на слънцето е блокиран от разбива щаток иран ота се земя ран от лънцета н от разб н о слънкир

ADMIN DELETE THIS

屌戇鳩乜都睇唔撚！到點出嚟幫手姐。屌！

0000 刺耿同軍25故5南4 千灸丐杯子匝胥 林奠曼腦青沙22身肺穿穿盼帛几屠脂冗吊凡23故42 禮真戍朽刷炙朋吊叨彤官3 杯杯屎炸32峷警朽判于刁斛32總

βγγψωξγ ωσηιτβωυηη

我知你地實話我鬼但都要講

Ccccccccccc

仆街!!
有伙記黃左 潛水啊

මෝඩ බූරුවා පොලිසිය
大家小心呀，嚟緊啦

ಹೇ, ನಿಮ್ಮ ಹಳೆಯ 2345ತಾಯಿಯ ಡೆತ್ ಪೊಲೀಸ್ 金ನಾಯಿ Aಲಿ ಯಿಂದ ಹೊರಗಿದೆ

電視有冇直播緊?

有冇巴打唔齊裝
هنا هنا度有

a

CNN LIVE緊

油隅子劣朽一32shell朽灸帚3肌2345 油單2阜243
汽朽吶陳油朽粗胥彈

我無野講

大家小心
注意安全

大家要冷靜唔好流血呀

โอ้แม่เก่าของคุณเสียชีวิต

小心綠色頭髮嗰條友，周圍影

而家出緊去
去แม่เก่าของคุณ集合

天佑香港

停啦

間野係咪黃左？

單*

%5C4C%4F60%8001%6BCD%3002%5927%5BB6%5481%649A%52C1

１６自己轉

收到

ጥቁር ፖሊስ

e78b97e4bb94e8bd89e59494e588b0e7a2bce38082e7ac91e6929ae6adbbe68891

..____ .- .....—-//.. ..——

Помоги мне

أكون أو لا أكون

成班On9仔 香港玩完真係多得呢啲on9

玩撚夠未呀，停手啦

我同我班fd，大概20個度，會係灣仔⇜‰∈∝⊆ζδξ度集合

屌你老母

見好就收，收手

好撚好玩？

好

9c453d7e33a7912270fb021a5ea89ea7

佛

收撚皮啦屌 玩撚完未呀?

屌你老母 出咗嚟一心諗住幫手 點知人都冇個 以後唔使預我

唔好信呀 玩夠啦 呃到自己人

收皮啦 屌你老母

لجمهورية التونسية

用google translate 即可解密

究竟玩夠未?

夠啦

Show Blocked User - 威廉二世. )

Hide Blocked User - 威廉二世.

所以話p牌仔一係要有人帶，一係要自己醒目，唔係好易中伏

blocked

B4

已block. thx

玩乜撚

Show Blocked User - 威廉二世

咪畀正經post沉底

依家咩情況呀?洗唔洗幫手?

玩撚完未

block燻哂佢地，屌佢老母

請樓主檢舉自己個叫連仔del post
聽朝起第返工仲見到呢個post係到即刻全面封鎖

起身*

Del po啦 好撚好玩？

同意

出金鐘！太少人識解碼搞到依家金鐘冇人！

我係樓主：
我已經report我自己個post
請大家停推

一係唔做，做嘅請諗清楚做的嘅嘢會唔會達到最終目的，唔好只為意氣行動，唔好只為眼前目的行動，要為大局行動哦

Show Blocked User - 威廉二世. 完全封鎖

Block鳩你條柒頭皮